元朗屎彈佬

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

914愛丁堡2:00pm

915美領12:00pm

915銅鑼灣2:30pm

罷睇TVB

唔比個幾樓咩單位點投訴？

唔肯定係咪住戶掉 可以試下寫信問攞cctv